想奶腳 除左叫雞仲可以點

如題
勁口痕好耐未奶過

叫鴨

去尖沙咀

奶撚完隻雞腳個口就真係會痕喇樓豬

玩ocamp

奶自己

收皮啦

有諗過 但係好柒wo
利申非gay

我

加入警隊 成為休班警

pmed

hkcc 歡迎你

黎屍屍啦

去酒樓嗌籠鳳爪啦

入hkcc

叫雞扎

去街市 奶新鮮雞腳

Agger

我比你奶啦
利申紅巴

Cos腦魔